[多多友瑩囍]七月十四日田草煞科十一場賽日討論區II

首飾大聖邊有可能咁快跑得返除非打哂針食藥姐

潘國100000%

賓周駿企 四疊跑

John Q QP

呢隻冇呀蔡分分鐘比人cup 埋

壽臣又沉船 屌

4 5 13

潘騎到咁都比人屌

場場有4

友瑩利

use this

史狗頂撚住

推

ok

洗唔洗十幾個開2

回到廿三蚊 88了

方狗又贏 賭仔又輸

咁耐多個po

出閘搶前心諗都知仆街 下季再追

跟番規舉1001開啦

咩事咁多po

啲post多撚到

點啊

唔係不嬲都早開定架咩

落番兩倍樓下就好穩陣

馬壇最黑暗就係有潘頓同方嘉柏

我見搶到1001 先開
呢度其實係咩rule

方狗四千元孖寶 屌你老母

呢排呢面冇咩人開定

今場

其實係咪應該開定po link
不過開唔切

你又不忘初心 跑咗啦大佬彪

7拖4 13

無 識開就開

提早講 你開 我地馬po平時好多人搶開

今場係唔係到水箭龜啊 咁多支箭射能死哂

潘大熱輸埋佢啦 頂住個第4屌

上場其實勁 噴火龍咁

差唔多場場有4 有冇人信淋巴降

賭馬真係無咁正路...
上星期3 場場潘狗入位入Q
今日即刻本利歸還

上場一千追好多呀
不過波利

爭櫈仔大賽

allin雷神

咁不如箭神寶

唔差在爆撚埋隻水箭龜啦

係 馬房廢 騎師廢

部能唔使買

齊齊發？今日鄭俊偉有影

覺得依家的霍佬只掛住養精靈都唔理其他馬返正佢咁鍾意冷食

sor lor

下一場友瑩利

馬房好似收撚左爐咁
尤其田草

噴火龍先識贏

佢多數去完頭幾場就冇哂影 算啦

大四Hey

大四喜p!

4隻

有冇人信八掛?
上場潘明輝根本係跑錯哂

隻1靠放搵食都唔問全daddy借陳蛇

玩到贏想玩到幾時？

拿狗你好

收皮啦

到光頭隻14號~彪哥精選

隻1驚出閘

應該係放頭跑？

今日咖哩場場有，何妖騎嘅會抖抖

14都買

John chow 係全個師傅呀，壽頭

拿蛇有水未

3有兩個開咁抵屌

R4- wppp 大四喜

係掛
咁佢唯一跑得好果次就係放頭

可以喎，外疊似有利

孖寶搏得過 1400落1200 加1檔放頭 上次未算斷太多應該有1300米力冷馬去啦

摩法幻影 呀摩第4場整隻大四喜追成平手

收到料 呢場潘頓去馬

eriksen呢場買咩

呢場冇

全勝同歡樂都食飽晒啦…
今場跑第4啦，收返D獎金

唔撚信方嘉柏又有

陳蛇嗰十磅唔要算
點知會唔會搞到放唔出

真係4

比面彪哥500p 14
買完都想退

方仔話要3win

3號好穩陣…...
灣位發力 最早出頭

方蛇?

隻馬bill哥有份架咩？

馬王bill

去馬潘去馬未?

唔洗諗啦 大熱Q排住返

14p

抵港後試大閘頗具速度，同主馬向來急進，預計此駒亦不例外，中短途最合腳法，應很快可交出表現。

3號win 硬 呀蔡要去馬

呢場14跑得出 一世跟bill

精進百樂上賽前試閘其實唔差，轉場換個130倍番黎
橫掂呢組馬咁水焗熱左落首飾大聖

箭神寶 P

【W到病除】方嘉柏病癒展全勝姿態，自己馬房貼士中三重彩

方嘉柏於剛周三發燒到103度，所以沒有入場，不過依然以「事必獲利」贏馬，今日他病癒親自主持大局，在第二場憑「全勝姿態」爆36倍冷W，賽後方嘉柏當然笑逐顏開，完全沒有病容。
賽後方嘉柏表示自己剛周三重病，食了抗生素才可痊癒，至於「全勝姿態」之前有很多毛病，花了不少時間才令牠康復和操弗返牠，加上本身在五班作賽一定有實力，所以贏馬。另外，此駒馬主因今日乘機去美國，因此沒有入場拉頭馬，至於雖然今場賽果是爆大冷，但他賽後向傳媒朋友顯示自己的馬房貼士貼中今場的Q和三重彩，實行晒威水！🤣

欄主圓

gun 了

指定雷狗第2

亂買算

4w 13p

冷門多

狗

13-14 pq

想要水箭龜

水箭龜

搏下14p
6倍抵屌

光頭佬打手？

彪！

1

惜多福 太陽勝將

串哂質新馬

大摩

1 4ppq

OK

方仔煞科先黎搞事

又爆

大四喜

佢爆左我條Q

真係8卦。。屌

迷何

跑咩

屌 惜多福

屌 霍清又指定第五

8掛過唔到

屌咩 杜美爾

輸哂

直路聽到14號 個名以為有

3 11 1 4

屌 開飛八卦打到落20倍 打劫

輸到仆街

搞錯

大四喜咁慢嘅

中左100$q

水箭龜留太後啦

屌你何妖殺我條q

想問惜多福跑第4有冇錢收？

兩倍 多謝老苗

水箭龜一定唔係狗餅黎
下季要跟

有

大四喜癲到追馬都得

大四喜左膠住晒

雲巴派我
輸到仆街幫幫手起機

蔡77vs摩75又lead2場

佢有獎金

第4係咪有p中架？我都想知

20倍。。

級數應該上3班都沒問題

Jump

惜多 又塞

頭3先有p

利狗國做咩唔揀八卦出面走 塞到傻鳩咁

屌你老母呀國係要走入去塞 最後咪又係拉返外面衝 on99

呢場唔去姐 咁樣走入面都追好多

杜美爾決定都唔錯

有，下季派

收埋條孖寶頭五抽二派

兩場跑第5 下季可食用

中風就有你份 第4都有錢馬會早就比我地收皮

屌 大注先輸

讓條欄 個個唔要

lm

Lm

首飾大聖又係陰d陰d執你一場果d 唔好以為佢廢

Post漏條飛

我

我了

重注佢個場影都沒

頭十先岩

LM

Good

放完暑假增程準備贏到二班

有個指定第4買，你係買個個？
係就 fatfat

三重彩飛佢執少$600 去驗腦了

讓條欄比拉 成班做乜

仲有多多
志同道合跟尾
投降啦屌你

搵埋我一齊去驗 我都飛閪左

呢場 Easy

追兩場呢句有問題
係要贏三場

造馬 就咁簡單~

直頭啦屌 入左去又出番黎做咩鳩

投名狀 蔡daddy我讓路 比d 好馬黎玩下

睡眠大學又呃飛

死狗會 搭正2點買 截尻我

騎豬王點

屌你老母輸撚哂買4場 買w跑第2買p就跑第4

雷狗起個孖先啦

杜on9 入面有位都咁快轉

肥鬼係咪要去馬。。。

係

志同道合不了

其實入面好多位 佢轉彎係大聖前
醒就拎左入面位 on9

1檔都唔好跑 去條撚

有啲驚。。咁明顯。。

利敬國你騎乜9呀？
又入又出⋯⋯

今場有大潘喇掛

有無巴打贏錢幫幫手起機
贏咗實派返

無要大四喜 我條四重彩

衰on9

好馬wo 黃俊騎贏左

呢場又有方仔冷門

無要1號 揀咗13號

第5場1，3位置q得4倍

帶榮來隻馬好難騎

2-8-10

我都想派你 比潘狗田狗輪住撚 條孖寶過埋就留個tg啦

我重注左友瑩利

派我啦

派埋我

有巨額過關
香討有條飛

原來前幾日既日本拍賣會香港都有派人去,不過知唔知邊位

圖

雲巴
得返二百 第五場推埋佢唔中就等運到算

13咁撚冷就唔好出黎陪跑啦屌

轉自香討

三隻兩倍大熱門
三隻都係入直路前尾六位置

我有睇
佢中頭兩關已經收6k
條飛7蚊注買

唔跑點減分

燈胆精英啲飛完全唔對辦
一陣應該回到7-8倍開跑

大家友瑩利啦

巨額過關唔止關佢事
因為連贏都有落

29倍place派錢

屌 大注先輸 屌 大注先輸

6千蚊變巨額?

真

第五場有無水 輸到無心機度

射落去就唔止啦

笑左

咁佢條飛好多人跟
有人跟左頭2條買埋Q
10蚊注收17萬幾

馬販公司既人黎
唔知係邊間

呢場開始斷

真係好撚癲

大家一齊買友瑩利

中埋過百萬

如果有超過1人買埋Q10蚊注
跟哂4關
而家條巨額起碼有幾十萬至過百萬

洗唔洗講咁多次

真正刀仔...

香討d呀叔堅勁

上季讓左比韋達
今季連本帶利

唔想巴打們錯過

呢條蛋散唔識馬
日日問人有無水
終於比佢跟到條過關冷馬

係 好撚on9 傻人有傻福

9買味贏囉

好撚勁....

尾兩關中到先講

勁撚到

真係堅
好多都係賭左幾十年馬
有唔少阿叔可能識馬主,有幾個仲做過副練/馬伕
有幾個好似都係馬主

純睇馬已經勝幾班,又多貼士

咁佢肯跟肯信都

中唔到都仲有回扣收

我都場場跟
不過跟親都閪果種

Same

原來係你

友瑩利 最後召集

皇仁傳奇有飛落

301倍落到289倍

不如你貼飛先？

買左14 係咪不智

唔使貼 我買左過關 友瑩利 潘單q

有幾個大蛇真係好準
有個叫KAKA,係前馬伕,不過佢好似最近無玩,經常捉到單W大冷馬

順意寶超

做膽q拖5隻

呀潘騎師王1.5....

1號

仆街潘頓打喊露

贏左派你有咩所謂

單手托頭，單手騎

場場追大番
輸到仆街

1號3號連單T都有d飛

追埋呢場啦...係呢場

嘉應冇人要？

再迷潘

14再蔡頭加方仔有冇機

你唔係2號咩?

買左友瑩利

個條信心不大啦

on9son

On9son

楊明綸偷笑

今場好大機會有鬼
skip

郭能流汗

8-9-10-11

信陳蛇1次

當友瑩格咁買

送比馬會不如派比兄弟

1 3 8 10

瀟灑王子

10拖3-7-9

4p

881反潘~

1 3 睇下會唔會搭沉船

鋒仔

再豬今日戒賭

咁就應該到潘仔贏了

老潘

咩事呀言仔

慢閘

陳蛇hea到

潘頓

屌你老母潘狗咁都頂唔住

屌 差一隻

同德快樂八十 快樂八十同德！

斷了斷了

細潘係騎緊乜柒？

潘過終點屌左一聲

想問隻勁瀟灑做乜鳩係到

撻撚著左

輸埋 有無人幫起機

開心大師又冷食屌佢老未死蔡頭買佢死沒影

開咩?

咁都頂唔到

陳蛇
廢撚到一個點

潘過唔到170w了

方嘉柏真係好撚煩

恥笑正式開始
帶榮來都落飛

陳蛇做乜撚

屌你老味 何妖 擺到明唔想贏 hea撚到

田狗真係狗黎
又幫何妖贏 呢場又咁撚博

小氣鬼

慘 有勢

李寶利係咩騎法

瀟灑王子陳sir騎也撚野睇到想笑

8-10-14-1

頂唔到

方狗搵食

都唔知點撚騎

屌你老母臭閪垃圾潘又撚

隻7比人hi到咁 都唔告?

屌你老母順意寶

叫座力出閘慢 上上下又拉番全程3疊
細潘

香討條飛一多人跟就死

比人夾左

死田雞真係仆街嚟

佢騎到一絕啦....沒計 衰在田雞成日擊人win

開心大師個place fatfat

冇告仔田雞真係收左皮

閃電王今日冇飛 要食了

呢個nigga又係仆街黎 唔買佢就追撚住黎殺

屌咩 隻1 頂多陣唔得？

雲巴今日真係有d冇運

差個10m都冇 都頂唔撚到 想死

屌佢老母

佢去到100收哂手啦讓人過

順意寶

田雞反底

方狗痴撚線

何妖今日 2個第4

屌隻1號仆街何妖

今日d馬勁撚難賭

何妖就黎變小仆街

唉屌 潘頓

方蛇又有冷p

屌買咗1號順位
差少少

咁樣追返 正仆街

何澤堯讓冷pla俾師父

田雞今日食左春藥

關鍵時機 1.7開跑？

*位置

蔡頭條仆街第一場買咗去第二場就爆左隻，啱啱呢場唔信嗰隻咩大師又整個冷p

田雞咁撚搏把撚咩

5場11

隻NIGGA跑一般賽事還可以既
大賽真係唔好搞

何妖入到直路都唔鞭

Sor *6場先岩

華麗再現

定買陽光好過？

追到潘贏為止

9月見

下季

Ok

上定ifc都得

田泰安 騎王

玩全日一蚊無收過 點部署

玩咗5場輸咗4000 點部署好

想像唔到潘狗會輸

信心保證

潘狗下場唔贏仲出唔出到馬場

70k

其實我想試下陳蛇 但佢岩先跑得咁hea

睇撚住佢過架啦 仆街nigga唔知食撚左咩春藥

反潘了

騎王幾時開番有得買

沈集成、文家良、霍利時都係大仆街

沈9

點解今日啲馬咁惡賭

隻訓教大學換做小精靈仲好啦 輸到咁仲唔退

煞科日跟係要搵返筆

等五班先算

君臨大地

沈集成算唔錯啦 成日冷食霍利時最仆街只掛住養小精靈 其他馬沒心沖的

屌你老母田雞去埋呢隻

多多？

呢場爆冷？

開心日子 陽光 有無同路

佢比起東仔 細潘 差好撚遠 佢冇乜能力出冷

有無人幫手起機
職乞出沒 贏咗實派

輸左400

飛彈

加州有冇人吼

拎多4000買雷神騎皇

神州福星

今日田雞

潘頓關鍵時機拉馬

1 13

比田雞搞到輸撚哂啦2K4

J2主持人精選~

下季再黎無謂硬碰

多多做膽掂唔掂

儲下錢先再同狗會殺過幾百幾百好快game over

活力飛彈

華麗再現點睇

屌 又係大熱潘狗關鍵時機羊

鴻圖機會啦 容狗冷食

跑位置機率7成 但嬴就沒可能

再追潘狗

咁遲先出跑道

笑

沈拿跌咗你地

沈拿又跌

君臨大地係到玩脷

感覺頭5場已經輸左大部份人了靜到

講完又沈拿去左邊

想提早收工

熱完身

岩岩講完又仆街

13走甩左

多多今場贏得未

陽光

沈拿d運仔

學費！

沉拿係咪玻璃造架

捉返了

多多贏埋封王未

岩岩都上返馬唔算玻璃GA......

牛精輝煌

你唔係有重心咩

壽臣 順意寶

不求w但求穩p

買番1 12算

想要 巴打有無贏

波呀！

馬我係新仔

我都想贏

榮冠大道

1 2 6

搞到我落樓 打撚死你

1 3 10

唔中我就gg了

11 14

買幾點 一陣又要打飛了

華麗再現跳樓p

邊場？

1-8-12

睇死潘狗p都冇

你係咪喺香港賭緊

收到風 多多急屎 呢場唔洗睇佢

我鎖定了兩場一場日本 另一場晚上

play 巴

潘狗輸撚硬

榮冠慢閘

1 3 10 求你

屌 返緊工買錯馬
買左2 3

搞掂一隻先

多多

不過你中呀

榮冠p cashed

方仔爭緊冠軍

99$q

抵輸啦
連續兩場都係輸比潘頓

潘頓外檔穩陣到

充然唔係1賠開跑

多多嚇死

係喎屌佢老味出黎搞事
條撚樣

方嘉柏招積到

阿圓係咪搵水腳去魔鬼村

想報失 馬場唔見左華麗再現 跑跑下去左邊

方仔
睇個樣贏好多

榮冠

屌 方仔風騷到

肥鬼 6.9p

應該贏好多

唔影左啦 落哂海

真係唔識玩馬大家加油，我同馬無緣份

肥鬼正仆街

兩隻冷過隻熱做變倍器 爽死

連續四場 3w 1冷p=.=

潘頓唔買佢就贏

條巨額過關係咪方仔自己買

潘 終於

三隻冷啦佢

爆兩隻兩場潘狗大熱 呢場食埋 潘方

冇買潘又走出黎

發達了

我潘生性了

屌第四

閃電王全程四疊 波利

請問跑什麼

潘摩都係差三場
大家識買啦

幾耐未試過咁風騷

跑what

多多好撚勁

魔鬼村追數

買條孖寶潘狗先

我已經兩隻第四，我想死

有無人幫起機

潘狗

肥鬼冷place

成日第2 出唔到頭

痴線

葉瘤幫你

屌 多多仲係贏唔到
就黎輸哂

未見過巨額過關輸

1 11 9 10

潘知道大摩贏唔到
叫方仔冷熱通殺

有冇方仔馬房水

嚟緊三場都大摩紅格

拉頭馬條女，好撚大波

岩岩比田擊殺左

+3

有無圖

甜心

以為時光倒流返咗去14年煞科 方仔係度爭緊冠軍

圖呢

Sick馬

買10次馬 9次都輸

華麗再現個位咁靚p都冇

比方仔搶哂風頭今日
古古惑惑

針到驚 睇馬算

17蚊係咩事

買波算

佢話你地爭冠練係咁谷馬 佢就留黎今日爆

重心場陰鳩同事出1係3選

針咗5k了

開始覺得方仔仆街過肥鬼

隻9冇買p 要左9-11q

飛起田雞岩架喇

方仔：比你班友分簿曬

買p就走黎w 買w就跑第2垃圾潘

呢啲馬房例湯黎

今場做愛拉

多謝連巴

冇睇到...jump

3歲133
出唔出到頭

有贏is good

今日惡賭到

佢就係贏唔到

事後bam

Fatfat

未收過錢點部署

係 追左兩次w 明月同帶榮

買p有w is good吧

都唔夠回血

華麗再現假到

又頭輸到落腳趾尾 點賭

大仆街

點解好似無啦啦少咗班人

輸哂落街食野散心算啦

頭幾場針哂啦

留力下季 追十三少

買杜美爾 皇天擊殺未撚收過錢

正本雄心

個練馬師仆街死啦

針撚到 一蚊都收唔到

同路 就黎失血過多

戒賭

甜心低水到

不如買番勞動創造 快時間win

1.7

美麗系超買啦
未贏過仲要3歲133

All in買1-3 正q 2.幾倍 收撚硬錢

潘狗唔洗買啦呢場

咁Q多巨額過關

係咪有人講過
肥鬼會冷食一個30倍以上嘅P

德勝門

呀國今日有冇影？

個馬房輸到我仆街

油狗心諗破唔到紀錄不如拉馬搵錢好過

岩岩食左

鳩買肥鬼容癌每人廿蚊wp

1同3揹哂d飛

allin雷神算

All in 1 win 收息

咁既垃圾甜心未出過頭都馬王飛

大注友瑩喜p是否不智

是
我大注左WIN

冇人要5？

yes
要大注win

潘狗騎王收息

美麗甜心+電子傳承
=
美麗傳承

呢系馬仲有隻電子醒神
擺明想沾下旺氣

賭馬新手
如果位置q買兩隻腳唔買膽點先收錢

兩隻跑123

兩隻都跑出咪收錢lo

等尾場一棍邊個邊個好過啦

肥容

Me 3-5正Q

大摩追到神仙未

利敬了

咁買膽有咩好處
唔該哂

兩隻唔洗膽

呢場啊拉ko潘

育馬

必須的

屌你睇落買多廿蚊12p, 硬係覺得兩師徒夠鐘搵食

G chi

依家雙 John 咩環境其實?
Size 贏緊2場 ?

77-75

亂買系列

1>3 5 7

勞動係咪放頭架？

育馬新星

3 6 10

底出狗抵死的

收到

極速王d賽續屌打到

今場爆爆爆爆爆未

9>1,3,7

137單T算

你未贏過錢

今日難賭

買10蚊呀國

勞動創造

John Size

我拉抵撚死潘狗

友瑩囍 w3.8 真係爽

易撚到!!!!!!!!!!!!!

molamola
大摩

大摩RIP

勞動創造跟前

外面 JOHN SIZE!!!!!!!!

友瑩喜！

邊個John嬴

啊拉!!!!!!!!!!!

恭喜蔡約翰 有個好騎師

john size

跟前特登輸馬 沈條仆街提早抖暑

呀拉

shit 跑第4

陳蛇騎到搶晒口

垃圾潘

贏哂

莫雷拉

邊個john win呀

John side

正氣3隻熱門排隊返

John Size 可以慶祝了

大摩4win反cup先精彩架麻

香港勝在有莫雷拉

拉

大摩要直落掃哂先得

啱啱金蛇比左信心我

都幾撚仆街

大摩gg

買個3寶

買大熱先收錢 好彩回到下血

潘狗垃圾到

單式係咪要排返次序
係咪唔中

屌 跑第4

邊個呀John贏呀！

仲諗住買競駿天驕，睇黎可以慳番

腎仔CALL馬好撚柒正

邊個阿John嬴呀? 外面John Size

係 單t就中

大摩冇了

唔中

莫雷拉勁撚到仆街

潘差幾多場

何妖有隻巨冷跑第4

41蚊大熱Q

隻1係咪錯左腳 咁樣爆唔起

場場大熱

馬會炒咗佢嘅話 班馬迷一定出嚟暴動

買左位置 今日第3個第4

單打獨鬥，賽績優秀

賢仔call馬世界級

收得工
淒涼仔陣間果場一定阻硬你追番上去

大熱q派錢

美麗係黎講呢隻堅伏

條四重好分到

隻馬廢又屌

全日重心

友瑩喜高佢好多啦

呀頓抵死唔好比佢破170 香港冠軍騎師係呀拉

開緊新post 快1001

隻馬西黎西去蝕左

條垃圾破撚到咩

John已經無限接近冠軍, 差30分鐘

同埋真係關133事

隻馬左閃右避

迷西黨全面進場

賀賢 都有幾多好嘅新馬

都仲係好生 出左頭唔知做乜收收地步

睇個垃圾贏唔到真係好撚爽

隻馬好緊張

呢隻啲績點會跑咁短

出哂汗

4倍好能過賭波

下場要信潘狗

派我未

呢場買阿國

最受歡迎騎師 莫雷拉

阿婆都sick買

我隻6號p啊！！！！

幾撚時到個獸醫最受歡迎

下個POST

苦主+1

一直等緊你派呀lomob

下場又派錢 潘雷連贏

大摩反cup 下季我介賭支持

禾得第一場收到錢炸

潘狗拉少幾隻大熱馬一早過170W啦 成班皇帝唔急太監急

條四連環好分到 明欣賞

揮手

近黎最深刻應該係志在四方

有冇人一齊買信心保證WIN 輸既見證牙蔡11屆

撚足兩獲

下場潘狗唔贏又要ifc

繼續買 Size win

最近果次唔關佢事啦

呢條友冠軍？

季中夾埋方+柏殺唔少1.x飛

個撚樣唔拉大摩仲有得玩下

龍船咁冷？

佢啱啱開跑前開Facebook live 好似話會認真考慮下下季會唔會繼續call馬

137T4.8倍goal

一齊

狗會欠紅衣醒神一個名份

投票
大摩
呀蔡

潘狗大摩好似只能活一個/死哂

等睇我拉志趣相投殺多潘狗一獲

兩個都係狗
唔使爭

春風得意係真廢定拉

殺撚死潘狗啦屌

買頓W又捱唔住

精算咁冷？

為世所逼
既然今日係約翰摩亞鬥蔡約翰
就買哂佢地淨返出嗰d馬
仲有4場 就整條4串15

4重彩腳 妙算達人

lm先

你 有p

殺個方嘉柏出黎

嘉應之星點輸

場場賭咁撚大忍到唔叫自己果隻算勁

支持4W

何妖唔會廢到又讓佢放掛

方嘉柏今日肥了 又有本搵和叔搏殺

睇個樣又係同嘉應之星攬炒

要左p

牙蔡又馬海底出

要多次雷神

中曬

達羅素係咪灣左

當個個都諗住呢場又係潘同拉
結果爆獲勁既撚狗就好笑

大摩-底出狗
阿蔡-谷爆馬狗
羅記-攬炒狗

結論：肥鬼

佢同莎拉好似都唔撈

大魔追唔到了

成日都咁架啦

1 8 qpq

大摩黑面

Ok 下季

冷食狗

掉返轉就收3k6

似會 兩隻鬥放 互燒

田泰安

呢場點都要贏啦

走出黎做囉

羅記成日出d馬同人攬炒
豬肝 妙算

大摩如果真係cup到 成70歲老人家頂唔頂得住

嘉應之星 點睇

贏曬4場就得

想睇4 8 9 3隻係前面門燒

呢場輸就直接88 要贏哂跟住個4場

出到黎一撚定一隻慢放撚狗

有冇講點解有呢個諗法

有咩做 又賣料？

1 3 5 7 四重

腎仔call馬真係好正

正能到

我要哂

考慮開5開賽前fb live姐

個樣

有波

4 7 10

咁撚大波

贏得呢場黎緊起碼拎兩個G1

無人要精算？

頭先贏個7000呢

冷食1p

粉紅色個件正爆

?

粉紅就可以 旁邊個位不了

有美麗傳承

著到咁撚緊入場D廢老射到一地都係精

都 last , 戒囉

原來900都叫all in

聽真啲係講緊做唔做賽前FB LIVE咋

粉紅色好正

兩個都一樣咁撚大隻

上季係jump hk

4

信心保證拎左外觀獎啦 姐係收皮?

嘉應之星win

阿般隻眼做乜瘀左？
比大摩打左拳？

白衫都好癲

88

POST3

嘉應之星

再數上去
馬克羅斯喜蓮獎星詠彩繽紛威爾頓

我要協霸

嘉應仔可唔可以黎多次一放到尾呢
今日放頭果d好似唔多掂

金鎗六十

聽講你琴日講2join 過關 發達了

妙算唔燒佢咪得

希望阿國做返出好戲

達羅素爆啦

勝得威爆啦

步步友無跑過呢場？

協霸神駒

掛鼓爆佢冷

嘉應之星今日好興奮

幸福分享

段段有 一放絕塵

幸福分享想玩

龍舟掛鼓

似利輕磅

牙晉騎我贏喜旺寶 爭分

7-4-5-6

達羅素抖暑睇黎會掃走

達羅素

龍船鼓響 講完

龍船鼓響 腳

呀蔡底出

上

1001

888